浸大2宿生爭女爆英美大戰

九龍塘浸會大學學生舍堂偉倫樓，今早(19日)6時許，2名外籍男生在宿舍內，懷疑因爭女問題發生爭執，驚動保安員報警求助。

警方接報到場，其中21歲美籍男生報稱遭人出手襲擊，以致頭及鼻部受傷，由一名女子陪同送院治理。警方經初步調查後，20歲英籍男生涉嫌普通襲擊被捕，案件交由九龍城分區人員跟進。

浸會大學發言人表示，校方正了解事件，並會提供所需協助。

受傷美籍生由一名女子陪同送院。

英國戰敗

唔柒唔會食劣質洋腸啦

美國條仔型棍D喎

英國見到呢張野真係會比人掘左個心

美國好型喎，咩hall

好似幾型喎
有無花生食

勇武

又偉倫 hku 偉倫都有blacky

鬼佬係鍾意哩type. 有啲肉地 長黑髮 化妝濃濃地

點解英國打格 美國唔打格

美國勝

勝者為皇

鬼仔係香港都要爭女？

因為同另外一個鬼仔爭

無靚女？

因為比人拉果個係英國 美國佬無打人

我係女都識揀啦 美國果件咁型

美國果個

鬼鬧鬼會用咩粗口

好撚酸 連登質好意思話上面兩個係劣質洋腸

英國始終要做呀二

花生mode

港女cv 又多樣嘢寫
其實記者係咪掉轉咗？
英美兩個個look 似相反

loser要打格

洗咩爭 落轉老蘭 成堆臭閪比你屌到陽萎都得

港女揚威海外

White trash

美國型男 vs 英國mk

香港戰場

英國慘敗

21歲成30幾歲樣屈哂機

英國mk

英國

唔知條女有咩咁吸引呢

我美

輸左要食左件扒？

英高質啲

英國嗰個打格睇落都似靚仔

洗咩爭姐 大把港女自動送上門啦

3p啦

爭咩
有兩個窿架

重有個口,係埋德國腸都得

仲有2隻手

點解呢啲事冇發生喺我身上
爭仔就唔怕啦
前後上下做三文治

話劣質嗰位可唔可以自貼俾我打J

轉個頭搵件港女出下火先啦

其實係條女on9 想同兩個一齊
條女之前係party kiss美國仔
翻到hall佢就係美國仔面前kiss英國仔

利申 從exchange roommate口中得知

有冇條女ig?

八國聯軍

如果係港男肯定on99比人搶走條女冇聲出

好心做得洋腸就咪撚低聲下氣要港女
白人去到蘭桂芳大巴港女狗衝求撚含

bu都有badky

睇第2張相就知邊個係勝方

兩個男仔為女打交，最後一定係打輸個一位贏

依個真

白人型到 唔好怪港女只比白人屌

英國仔俾人拉埋，仲點爭女

好想俾佢屌

metoo 邊屌邊幫我打j

兩個都好型
英國書生Feel 美國就好有性格

闊面 基本上東北樣

美國仔做咗綠燈俠，唔怪得啦 ，不過點解係美國仔反而俾人打

是但一條都正

毅進仔呢份口供要落幾耐

有無條女幅相 好正

U hit him? U think you power powerful?
We ah sir no need to hit other guys for girls..
We arrest them and fuck them under our desks

Er we um what em do you speak Chinese ar?

ar sir do thing no need you teach

我地當然幫祖國啦

美國人勝利

Ah sir do thing need no you teach!

er no english ar

Diu no Chinese

i go to school by bus !
no play ar sir!

You collect skin la..ah sit eat salt more than you eat rice ar ghost!

正呀 洋腸
我係男都想爭住含到雪雪聲

美國果個有d似 Bendadick Cumminbitch

點解唔玩3P.
左邊美洋,右邊英洋, 港女之光

香港經濟支柱 國際雞

優秀基因

樣都未睇到就話人柒 仲咁多正皮 連登

咁似賓妹

為左隻雞
何必呢

無女事小 面子事大

其實想問學係咪好多人會走去食exchange 有冇男嘅會走去食鬼妹

我上堂見過英國仔，個樣似twilight個男主角，但再大隻啲同高啲 冇諗過佢會同人爭女爭輸

淨係blur柒頭

可能係搶鬼妹都唔定
啲鬼妹留學生成日超短褲小背心人字拖咁喺hall騰黎騰去，引人犯罪

塊面好似包左d
不過髮色好正

I put springrolls in her blackblack yumtion

美藉賓賓？

自助餐都要爭

洋腸大戰, 要睇吓邊條腸勁啲

可能係打輸嗰個要食咗條女

David Bond

唔帶bra

好明顯係個英國仔比美國佬綠左啦

美國仔好型 好好j 高汁洋腸

英國，渣ge

留意咗好耐 鬼佬鍾意親都唔係香港人眼中嘅靚女

Sims d劇情咁
有畫面

條女似係想玩3P

臭雞隨便攞去, 換返d鬼妹黎thx

兩條洋腸爭件黑衫港女？
睇落似港產賓賓窩
鬼佬最鍾意呢類品種臭G

英國佬戰鬥力強

我都幾肯定長褸係英國人

係美國比d鬼佬笑我鍾意個d女仔唔靚
同埋話佢地得排骨
我心諗唔通下下肥到欣宜個d先好咩 ，佢地鍾意欣宜個d身型 ，我鍾意個d type係普通akb48/少女時代個d女仔身型
我心諗你地鍾意埋d肥婆同豬排，我都冇話你，你憑咩笑我d taste

事實證明 綠卡 > BC

日不落帝國

係我就team up打鳩條公廁啦

英美hehe大戰咪算囉

港男就食花生

War of 1812係2017年年尾再開始

爭咩
好像上面巴打講

後面2個 一個英國 一個美國
前面就德國
兩隻手 一個 法國 一個俄國
個心就奧地利
兩個格甩底就意粉同日本

新八國聯軍都得

Lee單野條女夠回味到老啦
以前有兩個 鬼仔為我打架

條女威啦

仲要係native english speakers
british english同american english齊哂

爭肉便器姐

港男連搶嘅資格都冇

爭咩吖，鬼仔落轉老蘭大把免費雞啦

條女仲唔威震全hall

成功做到白鬼肉便器
型哂

條女想移民去邊都得

兩男以當地標準都算Top 5%
普通鬼佬好柒㗎

利申：住外國六年

美國佬衣著好英國風
英國佬就好美國，就咁一件hoodie

你睇選美WIN 果D 外國藉華人都唔係我地眼中既靚女

鬼佬鍾意
鳳眼
厚唇
黑黃皮膚
有肉地
男人性格

我地覺得靚女果D 佢地唔靚的，不過當然，d 港女請佢地食鮑，佢地唔會唔食

人地白人就係想滿足自己征服東方女性既欲望

要bc定綠咭 港女贏

有無睇star wars
連黑鬼都食鍾意食黃種肥婆

推咁撚耐都未有條女D相

丹麥女 唔係港女

其實邊度有講條女係港女
唔比真係賓賓exchange student黎？

唔係港女上面班柒頭又撞車

diu, no chinese

車震全hell

相約「促膝長談」。消息指稱，他們同時追求一名丹麥（廿七歲）女同學，因而「攤牌」求解決，惟兩人對「姊弟戀」十分珍惜，均拒絕「讓愛」，雙方講數至凌晨五時許，終於談判「爆煲」，更反面發生爭吵。據悉，當時女生亦在旁調解，依然無法平息「醋火」。突然有人疑借醉發惡，突向對方揮拳施襲，樣子英俊美籍男生（廿一歲）閃避不及，頓時被打至噴鼻血，驚動姓曾（六十歲）保安員趕至制止及報案。

唔駛咁撚多幻想啦

d毒撚連係網絡世界都可以咁柒
現實生活應該柒到好難會有人同佢地相處到